[世界大事] 點解lovelyz個隊長個皮愈來愈頹?

今次cb好明顯個個減哂肥扮哂靚
得佢仲係水腫面粗腳 係咪真係無人留意佢所以公司廢事搞

[世界大事] 點解lovelyz個隊長個皮樣愈來愈頹?

拍喺四淫隔離真係不堪入目

樓主問啲問題angle幾獨到

kei 娃娃臉 😁

娃娃到有少少creepy😨仲大過我但成個小學雞咁

睇佢啲post學到好多野

btw上年真係一個奇蹟😄

只睇夜煙